擬下月認管有汽油彈和襲擊罪 還柙七個月舞台設計師准保釋陪病母 被告不禁落淚

年輕舞台設計師涉於示威期間企圖向警員投擲汽油彈，另於「連儂牆」襲擊摘去其頭套的男子，他早前在區域法院表態將會認罪，還柙待下月中求情和判刑。惟被告希望短期保釋回家，今向高等法院申請保釋。法官李運騰批准他以嚴苛的條件擔保外出，包括20萬元現金及不得離開居所，但容許他到醫院陪伴病母。聽到申請獲批，被告不禁落淚。

摘去其頭套果條友唔算襲擊?

李運騰乃律政司前高層

李運騰自從2018年正正常常判長毛案得罪中共後, 仕途遭受重創
見有份老屈的紅官升得超快咪跟隊自己變埋釘官

我睇番李運騰呢排高院批保釋都叫鬆手架啦
其實認咗罪真係大條道理繼續還柙
高院肯批佢出去探病等判刑真係已經仁至義盡

民主最黑暗嘅一日
手足